男朋友知我試過一夜情 佢接受唔到... 要分手

唉 偶爾比男朋友知我以前成日出去老蘭玩 問我有冇試過一夜情 我起初都唔認 但比佢問兩問講左出黎 話試過幾次 佢即刻發曬脾氣 話我係雞 話我唔自愛 仲想打我 痴線

講真我同你一齊無咪得 我試過落仔tim 啦

一早話左唔好同毒撚拍拖
佢地特別執著d無謂野

佢屋企有錢

屌你老母煩5能煩

有咩得罪

男人落仔 0分重作

飛咗佢喇！
依啲男人咁小氣冇𠹌用！

其實作為男人，我唔明點解要介意條女落過仔，ons 過

多人用 因為佢好好用

假膠 悶啦

男人老狗落咩仔

屙屎當落仔

你覺得 佢執著既係你一直都暪住佢？定係你真係咁做過？

有啲野係唔講得 好心你就瞞一世啦

我落wo

基佬都介意呢d既咩？